認真問 真係認真問問題 雪藏牌想練車有咩好方法

租車？定搵師傅好

鮑姐

搵鮑姐學

搵鮑姐

問鮑姐

搵鮑姐學咪得

鮑姐教

搵鮑姐一齊練

想載鮑姐周圍去？

點解你地次次都咁快

同鮑姐練

叫鮑姐同你練

同鮑姐一齊練

自己搵師傅補鐘lo

個account廢咗啦
真心想問嘅就快啲開嗰新account 啦

認真答 好似有啲專係for雪藏牌解凍嘅course會有師傅跟你遊車河

擺到明樓豬都enjoy

同鮑姐車震

有追蹤功能
btw你咪又係

鮑姐呢

鮑姐有咩提議?

次次有通知，一入到黎就成十個留言

屌你個鮑姐啦
前個排唔係仲串柒柒開post講鮑姐咩
做咩而加扮哂死狗咁呀

我屌你老母臭閪呀

好串 鮑姐唔會開心見到你爆粗鬧人

無人可以屌佢個鮑姐

搵師傅補鐘
不過好L貴

上埋熱門

魚包女且

屌我老母呀？比人恰仲唔扮死狗呀？
你仆街啦 呢度好多巴打睇住

鮑姐鮑姐

搵鮑師傅

同鮑姐練車

棋靈王依家得兩種留言 一係鮑姐 一係就話d人咁快手
Btw 鮑姐

有冇清係追蹤左樓豬

追蹤

me
不過次次一有通知禁入嚟都已經好多鮑姐

直接叫鮑姐做師傅咪得囉

租車啦 yourcar 一流
$40個鍾
話我介紹一人多$50

揾鮑姐操下你支棍仔

搵鮑姐幫你操車

要比入會費？ 唔租都要比？

好似$200 3個月
有$50 回贈 fd推薦再多$50

但夜晚租車 $38個鍾 包埋油錢
好抵玩

當玩下其他車都抵
利申 非打手 係驚佢無人用會執

我見好少車款 我果邊得morning

操車一流啦 全部2018新車黎

雪藏好驚hi花賠錢 仲要咁新

咁你返去搵鮑姐啦

租車同補鐘
HI花都賠嫁啦

驚到咁真係屋企打機算嫁啦

Morning 咁細都怕hi花 真係返去打機算

其實驚到咁本身就唔應該學車
學車就係教你點樣揸...
好人好姐有上堂有認真學, 點會咁易HI花

Audi on demand 可以租幾個鐘靚車黎操下 仲包埋油錢

唔知頭唔知路睇返樓主個鮑姐post笑到我肚痛

鮑姐揸咪得囉，你要留力

鮑姐個post 有冇 link

點解你仲要用呢個名

唔該

到底有幾多人追蹤你？？？？

開左通知

一個認真回覆都冇
會唔會慘咗啲

嚇死

唔係打機，係丁鮑姐

屌你跟隊形啦

btw 鮑姐